支那貿易戰算唔算比連燈仔燈爆左

個個都話今次打硬

贏國都投降了...輸一半可以嗎？

諗多左啦

笑什麼你也是連登仔

算

真係連燈

比你燈返

都話架啦 根本各國高層friend到不得了
各個都為左自己利益推高自己權利only
成件事on9到震 侵侵純粹話比大陸聽佢弱點
然後再放生 摙春袋都慳埋就知兩邊有幾fd

Gel到